[為女神出魔咒] 德國贏波嘅我聽日去ikea裸跑+裸訓

女神, 我愛你！

跑啦

幾點跑

LM

Lm

來吧

lm

支持你

找數未

邊間ikea 定跑晒咁多間

講定幾點邊間Ikea, 買隻熱狗睇好戲